有紋身去日本浸溫泉

想知有無人試過用遮紋身既貼蒙混過關入去浸

紋晒身大家知咩事啦

有貼野都唔比啦, 當有傷

好人好者

照入去 扮日本黑社會無人敢郁你

唯有私人風呂

會比人啤住
通常啲老野先mind 激動個啲會開聲屌你

唔好着咗人哋對西瓜應該冇事

唔係太大面積再客氣啲應該唔會屌太大力嘅

咩事咁污糟

同我捽甩佢

可以預先問定 依家好多都唔再限制 但係都有部分係跟返傳統

細既其實得

有紋身唔會俾你入
因為人地日本人好講規矩
不過如果你紋哂身但著對西瓜就唔同講法
大家都會知咩事

見而家有啲好隱形 好似塊皮咁既貼
想知有無人試過用

以前女朋友係日本人,同佢去溫泉佢叫我用毛巾遮住就ok
利申: 只炸左左上臂

浸溫泉點會披得毛巾

死MK學人浸溫泉
返酒店個金魚缸啦

入得

落水果下冇辦法,唯有放條毛巾係池邊遮遮掩掩

有紋身咁威水淆咩

紋多個鬼字喺個屎忽度，到時比佢睇 ，佢就知你識野俾你浸多個鐘

唔好笑喎

紋完又要怕呢樣果樣

抵撚死呀死mk

紋得身 你預左啦

無野 改左法例
除非好傳統果d出面寫住唔比
唔係可以照入

利申 岩岩日本番黎
成個上半身都係

唔入得咪唔浸
紋得身都係鍾意紋身>浸溫泉㗎啦

都2018年連登仔仲要歧視人紋紋身
真係同啲死廢中死廢老冇分別
利申一個紋身都冇 但人地紋唔紋身關你地撚事咩 做埋啲功課先學人上網啦

紋得身就預左有d野係唔同d㗎啦

好多遮瑕cream防水

好似係日本人歧視咋

垃圾mk 紋左身你唔問下點考警犬

成身毛去浸溫泉呢

唔明好地地點解要紋身

連登仔過30年其實都係佢地口中既廢老

十年前去日本都係有紋身照浸，根本冇人理你

竟然紋個身都要比人圍住屌
連登仔真係好撚封建

我去果陣見到有個有唔少紋身嘅日本人浸，大搖大擺咁，我仲同佢吹左兩句
應該係睇間溫泉嚴唔嚴

人地規定入鄉隨俗唔好破壞哂啦 無必要去個旅行惹到麻煩咁掃興

私人風呂咪得

上面rip

留返同架仔講

警察先生～

連登最多咩
最多咪毒撚囉

好人好姐染咩頭髮

對唔閪住。 㩒錯咗負皮

連登唔少人見到人地食煙飲酒紋身染髮就起鋼
好想知佢地現實係個咩人

呢句真係廢老百搭金句
好人好姐戴咩耳環
好人好姐上咩連登

搵有貸切温泉既地方啦

我自己背脊有紋身 上次浸果時 有個嬸嬸望咗兩眼就上水走人

我怕樓主遇到真正山口組就爽了

咩事咁邋塌呀

到今時今日都有旅館唔俾

大撚把都唔俾，大江戶溫泉物語一樣唔俾

個人經驗係入到去池就冇人理

好人好者點會紋身
一係mk仔一係想扮韓星

好人好姐點會上連登
一係毒撚 一係都係毒撚

外國人應該都有免死金牌
但有聽講過有啲按摩鋪會搵大隻佬請你出去

紋完好威威啊嘛

個po成班mk圍爐
以為紋幾粒公仔好鳩型
跟住去旅行又要驚驚豬

睇啲留言睇到眼突
啲傻鳩仲將紋身=壞人

澡堂可以
但溫泉就真係要問

咪就係
佢地係覺得好型 好威威先紋架嘛
點會係壞人啊

唔好玩啦清
而家上連登都係mk仔
仲有毒撚上咩

日本仔思想戇鳩咋

有咩唔同啲?

紋左會變種?

入鄉隨俗，去人地國家旅行尊重人地文化好正常
唔俾就係唔俾，依啲係人地傳統
俾你偷雞左入去浸到又點，同啲大陸人偷雞打尖有咩分別。

真正嘅温泉係唔會浸日本人

起碼唔係你所謂嘅都市傳說先啦

越高級越唔得，完。
cheap 嘅可能唔理你
利申喺有馬見到幾件韓狗俾職員趕走
喺台場大江戶直頭見過有香港人因為有紋身喺reception 已經俾staff 閘住

都真係幾撚痴線
紋身就等於mk, 係咪染髮就係黑社會咩
唔講我以為返左二十年前
最好笑係幾時有人又紋身又驚
問下就叫驚?
好明顯係唔想破壞人地規矩啦
如果有規矩咪守lor
定係成班都係蝗蟲自己中意點就點

其實係驚甩色
用多樂士油漆聽講okay

有冇大大解釋下點解紋身唔可以浸？

日本傳統上只有黑社會先會紋身

呢套係咩？

入去之前光明正大開口問下員工有紋身俾唔俾浸咁難咩? 有啲溫泉都樂意俾野你遮住身上面嘅紋身, 入鄉就隨俗, 做臭晒香港人個朵真係多得班蝗蟲唔少

有時真係好驚去日本撞到香港人, 成班蝗蟲諗住側側搏蒙混過關, 人地唔出聲可能只係唔好意思話你咋

你咪問下定呢啲規矩嘅溫泉負責人點解囉

條友根本錯誤比喻
社會開放咗 昭和年代已經開始女人可以做好多野 但係傳統上暴力團先紋身嘅觀念就一路延至今日，一般人甚至官方執法部門都有呢種概念，你咪咪撚信囉

6成浴場/溫泉旅館都唔比紋身入
用貼紙遮狀身入得
唔係法例要求只係傳統

之前有個Frd 美國讀書成個上身都有紋身，佢落Club 泳池嗰啲都要著長袖衫

去邊？
岩岩google見到有呢個網
列左堆有紋身都入得既溫泉、桑拿之類

樓主都係問一問
都唔知上面班毒撚起晒鋼咁做乜
仲封建過啲廢老

唔係咁開心下話？

我是但google左d keywords, 睇左頭幾個result其中一篇文

其實都有班人同鋪頭開始改變緊
跟據篇文, 有一半係拒絕, 3成唔拒絕, 仲有1成幾就要痴貼紙入

其實紋身咁普通, 佢地又多遊客, 自己都慢慢察覺到呢個問題啦 (當然仲爭議緊, 有唔同意見)

利申 知得唔深入

冇事既 可能跌左番梘要你執

上年同屋企人去諗住去澡堂浸下，去到門口已經見到大大塊牌寫住禁止紋身，入面都好多地方寫住唔比，咁我當然無格硬入咁賤格啦，所以樓主去到記得睇清楚問下職員先。
之後職員都好好話除左入去浸之外其他地方我都可以逗留嘅，最後我叫左屋企人入去自己就係休息室hea下

所以咪話有啲得，有啲唔得囉，但大部分高級酒店同溫泉館都係唔接受。至於社會，其實一單好簡單嘅新聞已經反映到

この彫り師は、先代から引き継いで4代目だというが、看板を出して店を構えたことはない。その理由は「暴力団との付き合いがあるからだ」という。

「客の多くがヤクザ関係。俺自身は組員ではないけど、実質、彼らは兄弟。もし業界団体なんかできたら、まず迫られるのがヤクザとの絶縁だろう。その時点で相いれない。俺は先代がやってきた兄弟（組員）たちの世話（施術）に徹するべきで、兄弟たちとの縁がなかったら彫り師の血脈は続いてこなかったのだから、その仁義こそが一番重要」（同）

昨年9月、医師免許なしに入れ墨を施した医師法違反（無資格医業）の罪に問われた彫り師に、大阪地裁は罰金15万円（求刑30万円）を言い渡した。こうした摘発により、これまで無資格で営業を続けてきた全国の彫り師たちが、事実上の「違法営業」であることが明るみに出た。その対策として、業界団体の設立に向けた動きが見られるのだ。

試過 無野
不過買錯左顏色，變左個遮貼同自己膚色唔同，不過最尾無事
落左水睇唔出

其實遮遮掩掩為乜？搵間有貸切/房內溫泉既旅館/酒店咪得
真係有好想浸既大浴場咪email問下人可唔可以用膠布，有時旅館浴池就算唔俾紋身入都會通融(尤其對遊客)

樓主個問題就好似問緊去食自助餐可唔可以帶個食物盒打包D蟹腳，無問準人的確唔係犯法，但人地有權按自己規則趕你走咁解

紋得都唔怕痛 怕人地屌你

無問題入到

利申:炸左左腳

有啲真係唔俾

日本有d 旅館唔比入係人地定的規矩， 咁你就要跟。 但屌你上面果理咩好人好姐紋咩身果d係咪古代人？ 思想守舊過我呀爺， 2018 仲有人歧視紋身真係笑撚左

犬屋敷

岩，好多酒店都寫明唔比
所以比多少少錢私人風呂啦

人地見到一定會叫人趕走你

屌你好撚心跟翻人地規矩啦 又要浸又要紋

我都有紋2隻英文字係心口

唔知會唔會比人趕

我冇理解錯既話, 段野主要講個師父話自己d客多黑社會, 所以唔想比人知, 同社會有咩關係 ?定你想講個職業到而家都唔見得光

true, 成日D人對人不對事, 雙重標準.....

講緊有D日本溫泉唔畀有紋身嘅浸, 咁有紋身咪去浸個D畀你浸嘅日本溫泉囉...

依家講緊嘅係, 你去人地嘅地方, 麻煩你守人地嘅規矩。 你覺得佢地嘅規矩或者文化有問題, 你可以唔去, 無人逼你去, 而你唔去又唔會死。

其實好多時依家D新一代都隻眼開隻眼閉, 唔好做得太揚, 大家都好做

但我有見過講日文既紋身大漢去浸
係滑雪場既酒店溫泉

入到咪入，人地唔俾你入咪算囉
尊重下人地國家傳統
紋身就夠膽，要你開口向職員問句俾唔俾就淆撚哂咁
驚死去到蝕底冇得浸溫泉？

連紋身師自己都承認客人多數係黑社會，都唔敢咁揚，都可以睇到即使係依家大部分紋身嘅人都係黑社會，咁一般市民見到紋身會點睇？

修左例外國遊客紋身可以入溫泉啦

碧咸係想扮MK仔定扮韓星？

連登真係好多廢中廢老

港男咁柒點同白人比
港男紋身真係好撚柒

唔該哂巴打 成個po最有用都係你個comment
其實我都有聽過而家放寬左既新聞
但費事搏 去到唔浸得就嘥左啲時間同車程
先問下有無有經驗既人 成班人狙擊人有紋身都唔知咩料

係囉，你都係其中一個

我果陣買呢間，不過真係好難買岩膚色。